政府打緊上個星期三罷民意戰

我哋可以考慮轉打區議會宣傳戰

如果打三罷呢個文宣戰場，一定會輸

但可以將大家視線轉向全民區議會宣傳戰

文宣一定要帶住政府嚟走，唔可以跌落政府個戰場

1124, 全民公投